究竟做靚女係有咩感受？

有無靚女絲打話我知

@肥絲大隻

每分每秒都被人視姦

俾人視姦既感覺係點

面紅
身體會發熱
呼呼節奏急速

下我同人講野都會

求下樓主唔好再強姦我對眼

我都無岀街。。

我淨係知做靚仔係咩feel

有電視睇未

我估咋

人見人愛
車見車載
人生無煩惱
萬千寵愛

妖佢放棄左

葡萄

唉 我人見人憎

好多是非

靚女絲打

問下我就知道

會feel到啲男仔對頭行過黎時會望一望我 著短褲/短裙都會比人昅 仲試過比人偷影

問我咪得囉

會比人妒忌

最誇張試過俾個女仔及到唔睇路撞咗落我呀哥到
個陣佢係我隔離，我大佬唔算靚仔

不過靚仔靚女唔係想像中咁好
例如個個一定以為自己有伴侶
又或者有對自己有興趣嘅女仔唔係因為內涵而接近自己
讀書時明明係我俾個女仔吸引，但個個同學同老師都係話個女仔痴上黎(嗰個女仔唔靚，真係好唔靚)
但佢因為自卑而拒絕拍拖
成就都會歸咎於外型上，被人無視背後嘅努力

慣左 無乜特別